泛民真係無咩政治智慧, 7.1緊係搞老兵致敬愛國大遊行

遊去添馬艦, 再去中聯辦, 水又唔撚識抽, 淨係識講黑警打壓, 遊行目的又無, 到今日都唔撚知7.1出去遊咩撚, 淨係識叫人出去但係為咩？反政府連議題都無, 長遠咪俾人覺你班撚屌只係去玩百萬行

屌那星, 成日講唔好得罪共產黨, 家下向老兵致敬擺明係愛國大遊行, 仲公開請保皇黨, 高官去出席, 高官保皇黨唔出席? 大做新聞屌佢老母唔愛國啦, 大撚把野玩又唔撚識, 淨係識籌款

叫氓主黨唔籌款 係咪有啲天真

佢地識做呢啲野而家就唔洗死狗咁

入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢入錢